《獵人》怎一天到晚休刊？前助手出書爆冨樫義博「偷懶真相」

冨樫又偷懶了！獵人才剛畫到《暗黑大陸篇》高潮，酷拉皮卡正準備大顯身手時，突然無預警宣告休刊！令許多粉絲都紛紛崩潰，「我此生能看完獵人嗎？」

有人懷疑冨樫是趕去玩最新的《勇者鬥惡龍11》，也有另一個說法是，冨樫老師的腰痛又發作了，要他繼續畫很勉強，究竟事情的真相是如何呢，腰痛跟愛打電玩的事是真的嗎？

近期冨樫老師的前助手味野くにお就發行新書《先生白書》，裏頭就有爆料他所見到的冨樫老師真面目，真實來驗證那些「偷懶傳說」。

在冨樫老師還沒爆紅，還在畫幽遊白書時，助手味野くにお就被出版社指派去冨樫老師家幫忙，當他第一次見到老師時，他被老師嚇到了：

老師居然親自去車站接他！好親切阿！

當然看到老師的面容，味野くにお還以為老師是30幾歲的畫家，結果老師卻跟他說，只有24歲！臉是有多老啊？

到了老師家之後，他就發現老師的工作環境竟然完全不像個工作室，老師直接把工作桌放在廚房旁邊！是因為這樣吃東西比較方便嗎？

而平時工作遇到一些細節要老師確認時，他總是側躺在地上、靠著抱枕打電動，要提醒老師好幾次，他才會回到位子上繼續工作．．．

這樣子打電動難怪會腰痛啊！

原來老師從畫幽遊白書的時候就有腰痛了，不過那也是你打電動姿勢不對啦！！當初還是素人漫畫家時生活就如此了，現在有名了想必更加變本加厲。老師的壞習慣如果不改，每次新遊戲發售後就會馬上去住院了嗚嗚，此生獵人不知道有沒有機會完結呢～

他總是側躺在地上、靠著抱枕打電動

垃圾崗

如果唔系TVB可能香港人冇人識富樫

#感恩TVB

只睇tvb 獵人 唔會識
通常睇漫畫先知

我係睇tvb先開始追漫畫

又系又hashtag 你mk都算
仲要感恩tvb
你呢d人幾時死

一早block左

呢條友. 人類經典

Gi 結局去個成就係畫緊自己

天才型漫畫家

但期實可能因為成日打機輕輕鬆鬆先寫得好睇
一谷佢可能又步白書魔界篇後塵

入黎都係想睇呢張圖

休刊休到有人出書解釋你點解休刊

幾時用佢依個姿態整個銅像

坐直呀 屌你老母

但依家都結埋婚生埋仔

唔會咁誇張呀

係廢虛用呢個姿勢扑野

佢可以畫得完幽遊白書算奇蹟

我估獵人都係出版社迫佢畫落去

一日到黑腰痛坐好啲啦屌你老母

集英社俾佢撚狗咁撚啦

出版社逼到佢佢就唔會中意幾時連載就幾時連啦
幾多漫畫家想係jump連載都無得連

佢依家個工作室現代好多啦

( Show Blocked User - Sky_Croc )

而家只係老婆個收入都夠生活 我諗重嚴重左

白書係完，但爛尾到痴線

又係你將佢由日常畫到去皇道，跟住到大戰嗰下你又轉返日常黎完結

冇錯

兩公婆太有錢
當出版社狗咁撚

係JUMP逼9佢畫 佢咪幫你亂咁埋尾

執正黎講唔算畫完白書
魔界個頭鋪排到要打仗，
轉個頭轉做武鬥大會拿拿林打幾場收尾
我咁睇，白書係俾編輯逼住畫，
富奸先玩野求其完左佢
Hunter就，編輯俾佢好大空間，
完完全全由得佢鍾意點就點

利申，富奸響我心目中有好高地位

你真係相信??

有老婆大把錢
請人執都得啦

block7左條大陸仔好耐

系你老母

其實去到蟻篇之後 由會長選舉篇開始已經變味
去到小岡係世界樹見番老豆之後 已經完全可以當係新故事睇
依家又扯到去黑暗大陸又變左繼承戰
雖然一直有睇 但心入面覺得佢畫唔畫都已經無所謂

[騎劫]金比會長打完之後識唔識出百式觀音

2公婆剩收版權稅都夠食幾世啦。
尤其是老婆
歐美都知道

其實講真 劇情嚟講有啲亂， 真係唔明白 佢點解可以紅到而家

Hxh不嬲每一篇都唔同風格架啦

獵人最正係 入面好多角色都好有魅力

蟻篇同蟻篇之後好好睇

話佢撚出版社
不如話佢無職業道德

係啦
被出版社迫到畫到爛尾最有職業道德

當年睇幽遊差唔多隔幾話結尾已經講佢打機，獵人係有D位好睇，但我都係中意幽遊多D，所以獵人佢畫唔畫都無咩所謂

完全唔尊重下追佢作品既作者

咪撚玩啦淨係蟻篇已經痴撚線咁好睇

人地當你狗呀
你仲奶人鞋底

香港人奴性重

睇完蟻篇已經決定等佢成套完咗先睇

牛媽 井上雄彥

又令我諗起爆漫平丸

有冇link睇

一係就唔畫
千祈唔好亂畫

d伏筆, 日文謎語, 人物, 故事都非常好

蟻(虫字邊)王通過軍儀(人字邊)學會人性(由虫變人)

利申:抄youtube鳩故解說

俾人當狗咁撚 重當佢神咁拜

牛媽點同 人地老公有病先請假休刊 連自己生仔都係休3日就復出已經冇得比啦

根本同一條友黎

成日要放假
詐病
漫畫家老婆

台柱傳奇級
因為俾佢咁畫都賺到錢
無人畫得紅過佢

佢老婆係美少女戰士嘅作者
武內直子 啲錢多到一世都用唔哂
仲要係靚女
仲要係佢主動溝富姦

幾撚型

以前興長髮

最新果期hunter x hunter 單行本34
日本首周銷量876,566部

香港有單行本34賣未呀

同平時睇個樣完全唔同

我記得獵人開頭果幾期喺故事插入好多資訊去形容佢個世界觀，
大意係
"小崗即將進入嘅獵人世界，
有無數咁多唔同領域，美食，藝術，醫藥，尋寶，
每一領域嘅分別都翻天覆地，
你絕對意想唔到"

果時睇到獵人考試果篇，
都冇乜特別，都係皇道戰鬥，
然後由天空鬥技場一野引申去貪婪之島，
加入card game 概念-->蟻篇-->暗黑大陸
終於明白佢開頭強調"獵人世界多姿多彩"嘅意思，
真係好似一個個世界跳黎跳去咁，
每個世界新題材，仲要佢都係寫得好睇

我覺得故事入面凱特嘅念能力，
其實有少少係佢嘅自我投射

佢同尾田 鳥山明 岸本同級
地位由在久保之上

老婆生得靚 美少女戰士又搵到錢
仲可以做埋代筆 完美

尾田同岸本邊係富姦個皮

武內直子本身仲要係有錢女嚟
基本上佢地兩公婆都唔憂米,而家畫都純粹係創作

美少女仲係咁出週邊
食老本都夠晒

On99

點解富奸唔淨係負責諗個故事 做個類似編輯嘅角色 搵個助手 或者其他漫畫家代筆?

自己死霸住黎畫 唔係三輸咩？
自己又辛苦 成日比讀者鬧一年畫得幾集
出版社又無錢長賺 讀者又無得睇

係咪有咩原因 或者潛規則令佢就算點辛苦都一定要自己畫 之後佢都已經hea到/辛苦到有一集交原稿出黎啦

動漫相關的周邊產品設計也一直深受大牌青睞，武內直子光這一項就每年收入260億日元。

有冇咁誇張

咁佢始終都係一個漫畫家
因為自己懶交比第2個畫點都唔係咁好既

佢d猜謎有細節位, 好可能自己畫先知, 好似俠客死前團長打電話俾佢, 之後死神希索嘉出現, 正中團長之前的占卜

痴撚線 完美既人生

屌 好撚癲

一個名牌友一個就歌曲藝術友
富奸hunter裏面d念能力好多都取財放歌曲同畫

原來井上雄彥都追過佢
到底富奸有咩吸引到佢

我都唔撚明 井上點睇都贏富姦十條街啦 淨係sd 同幽遊個尾已經冇得比

鬼才神秘魔力

又一證明男人唔壞 女人唔愛

井上又係天才 富奸又係天才 可惜

有講富奸同井上點鬥 溝武內

武內屋企珠寶商千金小姐 咁都俾富奸溝左

富奸在《幽游白書》里畫了個流川楓，又很快讓他慘死

顯然富奸更有心計，他第一次見到直子姐姐的時候，屌屌地說：我從來沒讀過你的作品。
一向被人跪舔的完美女神從沒受到過這樣的待遇，心裏一萬頭草泥馬在奔騰！對這個毒舌鬼才耿耿於懷。

結果一來二去兩個人就開啟了虐狗模式：相互畫對方的作品，一起出書，書里還有武內直子與冨樫義博的唇印，附註是冨堅王子與直子公主的聖誕禮物。

原文網址：
富奸屈機

富奸 : 我從來冇睇過你既作品

笑到我仆街

高招
啲動漫都係咁開頭

傲嬌

完完全全將漫畫果套搬出黎溝女神

當年尾田還是小新人的時候投稿少JUMP月例賞，

選中他的
就是冨樫

原文網址：

富奸原來係溝女高手

美少女戰士有咩周邊產品

出錢出力出心搞打麻將比賽 都唔撚回饋下漫畫界

不知幾多
係咪真係每年都咁多收入姐

井上 = 男兒當入樽 = 亞視
富樫 = 幽游白書 = 你地親愛既TVB

依家有化妝品 香水 手鍊 飾品 玩具

武內直子在去年（2016年）的時候曾經接受過一個訪問，小小的透露了一下自己的資產——大約是$205,9Million！也就是說去掉5900萬美元零頭的話，人家還有20億美元！

原文網址：

富奸條柒頭溝到個咁有錢咁索既女神

美少女而家好多商品
賣衫賣袋咩都有

我只希望有生之年睇到獵人大結局

笑撚左話尾田係冨樫果皮

武內當年都幾靚女
富奸咩樣就大家都知

井上好撚慘 幾型棍都輸俾污糟大王富奸

美少女今年同shiseido出個粉餅賣到斷市
中港台不知幾多人搵代購同親身去日本搵

身邊都有FD 買左~話盒靚到唔捨得用

唉，相信呢世都冇機會睇到hxh 個結局
我覺得冨奸根本enjoy撚你班又要屌又要睇嘅人

你試諗下身家過20億美元既人會唔會咁撚勤力畫漫畫~當興趣得閒先畫下幾集囉~得閒先囉，出年3月又出MONSTER HUNTER WORLD

如果執執佢富堅都唔係咁差姐

本來，直子是畢業之後做一名藥劑師，所謂富家千金，將來嫁一個門當戶對的老公，相夫教子。
但是，由於太愛漫畫，於是放棄了藥劑師，去做職業漫畫家了。

如果真係跟原來既步伐
一年都唔知搵唔搵到1億羊

佢咁坐法壓住條spinal cord唔腰痛至奇

難以估計90年代動漫無左呢兩個人影響有幾大

係有編輯講過，富奸腰患係俾傳聞嚴重得多
不過大家都係會笑佢懶，掛住打機

平丸原型係島袋

記錯左 sor

舊版hunter 金個fd應該都係以富奸做原型

跟本就係佢

佢d作品仲要出好少週邊產品
一早有出的話,你地連蟻編都冇得睇

占你老味卜咩
講撚左幾多次拍賣會同而家個時間軸差好遠
內容只係講緊短時間嘅野
咪撚鳩噏好唔好

富樫有頭髮
井上....

仲有 GU 日本都有出美少女產品
第一彈兩日斷市
嚟緊出第二彈

仲有政府代言

真係賺好多錢

今年有佢倉底故事做原作畀其他人畫
記住，係倉底故事

輸嘅永遠只有讀者
只要佢一連載，幾多人鬧都有好多人睇

佢好似係喺《幽遊》果時被逼畫武鬥大會後開始發老脾
同埋你幾討厭佢都好
佢硬係有辦法keep到讀者

再者，佢老婆大把錢……

佢只要有機打同麻將就能腰痛地活下去

我係武內直子唔憂柴唔憂米我都揀當奸
話知你井上靚仔又好有錢又好,又唔係等你養
好過嫁過無趣既悶蛋,仲要你同JUMP反面
人地富奸休刊交草稿JUMP都吹佢唔漲

我想睇責任編輯出書多次,睇佢吹富奸交稿有幾慘

最理想工作方式

雖然武內直子係有錢,係靚女
但論才華佢拍馬追唔上富奸
鍾意佢好合理

富奸改佐行做小說家

最近獵人啲字同內容豐富佐

但變到唔似漫畫

似睇緊小說

有冇至今既停刊圖一覽

依家個工作室應該都係佢老婆搞 畫都可能係佢老婆同佢老婆啲助手，記得個陣富奸話過唔撚鐘意助手，全部要自己親手畫，所以幽游白書仙水篇就草稿

仙水定幽助老豆咁的樣

井上才華都唔輸比富奸啦
又浪客行又sd

我懷疑有幾期佢老婆代畫

仲有real

助手好慘 休刊冇工開要跟其他大師

答案原來係 why not both

團長vs畢索加畫風唔同咗

睇過中居之窗講,漫畫家袋10% 版稅
咁就比佢呃左差唔多4千萬yen

幽遊白書武鬥大會篇同仙水篇而家拎返出黎都唔會輸比而家啲故事

創作係無得勉強, 無道唔道德之分

蟻篇太好睇，真係吹佢唔脹

有埋網站....

當蟻篇結左局

傳奇 人有才真係唔洗憂

唔怪得留到咁長, 原來係示威

⋯也看到有井上雄彥老師的《浪客行》。

井上如果唔同jump反面應該多套神作出黎

笑左 竟然話尾田同富奸同級
尾田係畫到死都休息唔到比出版社迫拖長op
富奸係出版社求佢一年比本行本佢出

唔睇唔覺，原來 2015年休咗成年，一期都冇出過

訓撚醒未呀你, 定連登圍爐圍到傻撚咗呀

屌你老味仲要叫sky

才華呢家野人人定義唔同既
井上畫野好有感染力，
富奸諗野好特別
各有各好啦

富奸出晒名鐘意打機, 特別係ONLINE GAME, 當年佢玩FF11出晒名, 後來轉去玩FF14, 佢正職係打機, 副職先係漫畫家

佢知道咗係休刊咗先算

死？要打機，不了

又唔係同佢d作品結婚
井上係勁又點

同佢有得比係得未叫雞前嘅島袋光年

原來出年hunter就二十年....2006年開始玩長期休刊....比佢玩左12年....

幽遊白書當年集英社唔畀佢刊真結局，要佢自己出同人誌補完，單係呢單嘢已經夠佢唔畀面集英社啦

有d咁既事

日本（民主國家） ：民主 -> 私有產權 -> 智慧財產權 -> 創意-> 創意產業

軟實力既野唔 中國人(口腔期肛門期) 同 香港人(TVB世界觀) 能夠理解

唔知啲手機game既課長其中一個係咪佢黎

有才華係大撚哂

井上雄彥同佢邊個休得耐D

但井上係玩水墨畫風格

井上 = 剛陽（「男兒」當入樽） = 女角只系花瓶 = 男權 = 亞視（男性觀眾為主）

富樫 = 作品中性 = 女角有個性 = 女性平權 = TVB（女性權眾及從屬於媽媽的子女為主）

井上畫返入樽啦

老老豆豆
你地話佢當讀者狗咁撚
講呢d野果d人都唔知有冇睇呢兩年hunter
冇錯 佢2年只係畫左20集
但每集內容都好精彩 睇得出佢係好認真度橋
無論團長希索加果場大戰定王選篇都係
如果佢成日停刊又交行貨先至係當讀者狗咁撚
我寧願慢慢等佢一年出十集 好過佢好似one piece咁集集跑黎跑去跑幾個月或者以前火影咁無限回憶

其實你睇返團長篇，啲字都一樣好多

this？

蟻王果時 斷斷續續追到完真係屌哂鬼，9頁全黑得對白再出幅小麥同蟻王相擁畫面，得佢先做得出 一次過睇返蟻篇真係好好睇

有冇真結局睇?

漫畫界
除咗手塚治虫 鳥山明 藤子不二雄
仲有邊個係佢之上？

用日文呀on9

拍賣會都係既

就係要諗啲 人無我有既劇情 先會咁花時間

佢啲草稿公仔只係幫手表達

魔人幽助既野你識條鐵咩

佢靠老婆美少女啲版稅都食過世

講幽遊，敗北宣言

話就話撚狗
但一出大家即刻狗衝買

未睇過諗住睇
唔知live個陣完未

上面話直子才華比唔上富奸
你又無啦啦拎井上嚟講
係咪俾人撚狗撚到傻咗啊

算啦 打和 super~

呢個應該唔係冨慳
google過下係永野護

而家仲邊有人買實體書
其實hxh真係好值得大家買返單行本

永野護的老婆是誰？ - 五星物語百科

停刊都仲要交行貨仲撚有狗俾富奸撚咩

第三點在討論範圍外。總之就是想出去玩、想休息、想睡到飽之類的。但是那五十個理由大半和這些吻合。第一點就是因為無法滿足第三點而引發的問題。

好有佢hxh啲邏輯味

垃圾火影都有人攞出黎講

最後果行富奸：對不起，是我的任性而結束

世界觀呢樣野好重要
完全搵唔到比佢好

永野護又係一條大仆街.....

富樫炎-成因：
總是側躺在地上、靠著抱枕打電動引發腰痛

佢有生之年應該都畫唔晒五星物語

井上和尚

你知唔知d美少女權杖賣幾錢？幾多腐女 細佬女爭住來買 之前都有手機game

長頭髮同佢漫畫啲個角色好似

腐女係形容睇BL

真心想知

個髮型咁撚似幽助變左魔族個look
其實佢畫白書果時係咪參考自己個look畫落去

呢個先係富奸

上面果張邊個黎

重以為佢長頭髮成個雷嬋咁有型

有冇真結局share

唔係撚狗既話一講停刊你班fans洗撚係到叫春咩

我估唔止女性，好多毒撚都好迷美少女

你話點就點啦 你開心就得啦

唉 成日掛住打機

《JoJo奇妙冒險》

屌你
原來真係同hxh GI最後果個頭髮好亂，成面鬍鬚果條撚樣一樣樣
間房個環境都同果幕一樣

佢助手重勤力過佢

一個美戰
一個小櫻
每年都出新一番賞 精品 合作產品
永遠都買唔哂
利申 小櫻迷 買到破產都唔撚掂

美戰同小櫻我都係覺得因為動畫先成功

One piece又有主題樂園又有主題餐廳又咁多周邊 完全浸透全日本
富奸雖然係前輩 我覺得尾田都算係後追到啦
不過one piece內容又真係小學雞既

但係香港好似無獵人主題餐廳
前排見到個幽遊白書主題餐廳
但啲野一啲都唔幽遊白書
墨汁意粉=飛影招邪殺黑龍波

比我都唔畫啦
志不在此

永野護 黎架

呢啲post就可以睇到連登仔係點睇post，明明前面我已經講咗張相唔係佢
去到後面又繼續鳩回

你講到明唔畫仲好
好過你一係撚狗一係爛尾咁
利申：睇白書結局睇到屌咗出聲

睇獵人愈嚟愈多設定
一啲能力都追加幾十版文字嘅描述
再咁搞落去只會變成好睇 而唔係神作

富奸呢家個樣好慈祥

毒撚

富奸勁d定井上雄彥勁d

有無巴打係由幽遊白書開始睇富姦？
完得太無解，想睇浦飯感情戲
BTW王子爭奪戰雖然好睇，但篇幅太大（唔係主線），比較想睇暗黑大陸 結果完左就立刻休刊 如果休少啲刊one-piece火影行埋一邊啦

當睇小說啦

人生嬴家
可以貫徹自己既行動
唔會受到壓力,受到旁人影響
鐘意停刊打機就打,冇人吹得佢漲
錢又有,生活又有

樓主應該叫，游蕙禎/禎B(產己破/野己扑）

富奸大仆街話今年會復活多次
真係皇恩浩蕩

5p字笑人mk真係人唔笑狗都吠

source?

都係神級
但係SD 收尾做得好
所以當井上贏

其實創作既野真係無理由做到工廠式咁

PO又唔撚追，每隔幾頁D話題又LOOP一次

得罪講句
山王篇同蟻篇都係漫畫界嘅頂點

佢係話條撚屌打個系字啊盲撚

漫畫嚟講大家都已經係各自方向嘅頂點啦
無得比
但係富姦搶贏女女
你自己諗邊個贏囉

佢應該柒到深潛

井上係咪重係單身？

未結婚

浪客行都停左好耐